看到這些，我有股淡淡的憂傷...

例如是見到一個姨姨喜滋滋的在m記舔著雪糕
例如是見到一個伯伯皺起眉 用食指一下一下的捽電話
例如是見到一個男人係女廁門口四目無神
例如是見到一個人係大家樂打邊爐

人家可能活得很快樂 但我硬係有點憂傷
可是我一個人做這事時也覺得很快樂呀